【正視聽】以後唔好再講手足被判監幾耐幾耐，被極權禁錮幾耐幾耐

冇法理基礎嘅叫「武力禁錮」

的確要正名
無需要

推

支持PUSH

通常用 囚禁 / 投入黑獄，好少講 政權 禁錮